【估國家】女保險經紀涉狎男友兒子：啜耳珠、捽心口、彈陽具

事發於今年2月4日晚，X憶述被告穿着看似浴袍的睡衣，和他一同摺衫。被告突稱有家事想與X商討，帶X入睡房，一同坐在X的梳化床上。其間被告稱感到很凍，把身軀貼近X，「越瞓越過」，並稱「你大個要媾女」便從後攬他。

X稱被告先是像吮手指般啜他耳珠十多秒，弄得「成隻耳仔都係口水」，繼而摸他肚腩及捽心口幾秒。被告一直說很凍，再直接伸手入X的內褲之中，摸及彈其陽具，為時十多秒。X在錄影中稱，事前見被告喝過紅酒，認為她可能飲醉。X續說，翌日回校向社工講述事件經過，亦有向同學透露自己「被阿媽性侵犯」，但遭取笑。

文筆咁香港嘅

我估香港

日本

你係咪掙d嘢

10

9

咪香港囉 尋日熱門有啦

無圖。報紙都無圖。

要搞就搞我

咁撚正既機會都講比人知
將來佢大個 一定後悔無食

十歲太細，如果十三四歲就肯定會食埋後母